毒撚通宵秒回

開PO未

你今日大相公咗未啊

細個有冇玩過炸彈人？

唔係既野我唔會認
我一個女仔都未約過交友apps
何來狗公
呢到傾計 兩次傾計都係一班人
何來狗公
至死明志
從來識女仔我都係認真既心態
你唔信係你既事
不實既事實我會辯到底

個火繼續喺度

佢繼續想同你bargain落去

利申。我都好撚鹹濕 但係絕對唔會呃女仔上床

high five

好啦好啦乖 你唔算最嚴重

Rmb

係咪有人要證據？

30cm係身高

呢度呼籲下
岩岩考到牌既唔好夜晚出黎害人

未

好 係時候覆你
唔記得係你定邊個喇
用過goodnight

當你冇用過喇
呢度傾計 兩次都係同一班人
梗係啦 都冇其他人理你
唔係同一班 咁係邊班

跟住唔係話你識女仔唔認真
係話你喺po度係咁問絲打們
「今晚 discord」
都已經數唔到你講左幾多次

咁真係嘛
明明毒撚樣 興趣係上下連登
比你地屈我係狗公
你地知我係咩樣一定唔會話我係狗公

你若安好

你當我真係Hello Kitty?
你太低級

很久不見

無嘴貓

咁如果你覺得係咁問d唔dc就狗公
咁我唔問囉
我本意想大家一齊入黎傾計姐

佢諗住同我玩
佢返屋企先la
阿姐我嚇大㗎

我係兩登玩左咁耐
岩傾自然會換contact或者約出黎
可能你方式進取左d或者令人反感
好小事
成日有

狗公樣先做到狗公?
日本人先食得壽司?

佩服佩服

無事無事 深呼吸

好撚勁

屌佢我差d係機隧口俾佢收皮

尚愛看少女漫畫嗎

姐

要精神！

不了
我舉止仍像少女喎

這算是病吧

Discord咩嚟tg d fd?

很難聽x5

叫佢哋PM Tg俾你

好似傾電話嘅app 可以播歌

啱啊
利申 冇join

46
整快線
佢行緊去九龍灣條線
想博慒入隧道

好！今晚早啲瞓

有人唔係要不服來辯咩？

是不是也在思念裡掙扎？

咁唔識自己改下？
定係要人屌先識改？

Long time no see

該配合你演出的我演視而不見

佢應該係後者

發生咩事

睇完戲訓

好想睇返can 1823佢

佢而家仲覺得自己係冇錯

我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔我係靚仔

咁可以j下聲

火到我冇睇到 遲啲先

唔好嘥口水

你火乜鬼
格硬賴

真係救命

問tg 問dc唔係狗公
你問一次咪唔係囉
你問心 你今個禮拜問咗幾多次

你估我地好想屌鳩你？
好得閒咩
大佬啊你都唔係衝到咁㗎

I see
我毒撚見識少 未聽過呢個app

年輕人嘅野我唔識了

火左兩秒

我過佢果陣仲笑笑口
抵俾喇

Yes
我食到好飽

係咪到呢一刻仲唔認自己係想食女？

扮

player都未教

咁就真係on9啦

我勸你就認咗佢啦變態佬

睇唔睇撚到？
使唔使俾個放大鏡你

唔on9邊得黎大

只係一個低級的狗公

有冇叔叔溝我 睇完東方昇比胡教授後攬完之後好想要父愛

好彩佢哋教識我咩叫揾食

唔好潛水啦喎 上水la

夜深人靜 那是愛情

屌 li集好搞笑

今次我睇到眉頭深鎖

Strong

我都係咁話

呢度有冇絲打俾佢聽下把聲打J ar?
Ps佢唔係狗公

始終都係後生仔

屌
再諗返起佢係咁叫人上discord就覺得好撚嘔心

硬抽

有 我把聲好好J

放過佢啦

佢哋成日叫我叔叔㗎
使唔使叔叔抱抱

咁多證據

你存在

佢快啲上水 我依家好驚佢唔上水Tim ar

清楚明白

佢係

佢當我係流架

要 快手

我都好驚
我多數覆紅字巴打

寧得罪小人莫得罪女人

入discord傾計啦

上班

想聽絲打唱歌氹我訓覺

入左

你未show li個之前 我都唔係好convinced
但li個證據太強了

女人唔好惹

你企錯邊了

我哋一開始已經係贏家

一時唔記得左個皺字點打
岩岩開工錯過左啊我

巴打唱歌得唔得先

做乜事突然爆
有無人解釋下

快手

我真係唔係狗公

你睇吓上面你自己講咗啲咩先啦
七頭

冇選過邊
只係人誰無過
就算佢唔認
Wfc

你睇唔睇到嗰張相？

Fk諗起舊時

真係得人驚

哇哇哇 抽埋第二個巴打既水

棍絲

嘩屌 係咪我老咗
完全無辦法秒回

冇關係
覆邊個唔係問題
係你想做咩啫

笑咩喎 我認真架
咁有冇靚仔到。。。

好心你就咪撚再扮嘢啦好冇啊
26歲人都咁樣

唔係我地果期下話

我上緊

[member]你哋嗰邊開揚呀嘛
好掛住Toronto Island
嗰度個公園真係好正[/

member]

渣ga

驚咗我？

唔太duck 所以想聽溫柔嘅絲打唱

汪汪
我都想衝女
不過唔係呢度囉

係咪得我一個睇唔明你講乜鳩

啱啱嘅只係前戲

上班自皮喇

樓豬點解成日咁得閒

上個po

佢上個鋪唔認自己係狗公
仲話不服來辯

跑數

人誰無過唔係藉口
做人唔係咁㗎嘛

喂屌
有冇懶人包

我起撚曬雞皮

正常都唔會睇得明佢講乜鳩

笑

我都係講證據姐

又要追多次

。。。好撚串喎𡃁仔

sorry 老人家唔識咁多野

我已經為佢開咗包蝦條等睇好戲

你鍾意啦

佢仲要死雞撐飯蓋

我唔鍾意食四川野
話自己唔係狗公
但係跟住俾我越搵越多證據

你地屌
姐係佢仲有得救
好事黎

你又唔使返工？

佢係咪之前搞dc 果個

我都係咁啱前幾日撳咗佢睇到

exactly

唔係

好失禮你咩

叻

個重點係佢強調左幾廿萬次佢唔係狗公
但係事實勝於雄辯

唔止你

好恐怖 c打咁到記得 你會唔會記得其他人係其他post講過d咩？除咗辣

花生

我係尷尬我自己

棍留返唔駛上班先玩

串得起

咁我留低tg 絲打有興趣搵我

仲有一隻中意唱歌同捉野 然後話想改過嘅player

貪佢冇車

係佢嗰個我好有印象

滾 我追到live

屌 之前望過好似得佢一個喺語音頻道

約炮咪約囉

我唔係狗公點認
我係講錯過野
但唔代表我係狗公

我認真架

戇鳩
Pokemon都唔知有冇童年架

自言自語都幾好啊

player

勁到爆

你就
嘻嘻

快啲出來囉
使唔使拋個西瓜

唔好笑

我連假都冇

人小小認咗佢啦好唔好
26歲人la
做人有返啲承擔

梳 拜

唔好比魚食左啊

其實我某程度上覺得都無咩嘢姐
幾位絲打唔好咁激動啦 傷身

Ke一聲笑出黎

你係咪啱啱入？
唔係淨係今日㗎啦

Li度有唔少食花生 唔使擔心

阿姐我都係潛一潛啫！

咁係冇問題
男有咁既需要 女有咁既需要
我冇得話佢地錯
只不過我唔會選擇做呢個行為咁解

世界大戰緊

希望你真係改好好地讀書 貢獻翻比香港
女嗰度咪等緣份囉

冰冰

自製咪有

收嗲啦你
你臭雞嚟

等我係咁講其他野洗走你地

而家講有咩用
而家淨係當我痴線佬

所以冇假放

Yes
純粹覺得無必要為個現實生活中唔認識嘅人浪費時間
屌過就算啦

啦啦啦啦啦

有人想丁聲
你快d錄音

再嘈 屌爆你個閪

我唔係狗公

想為你浪費時間

好啦 睇戲

所以啱啱係第一次屌
你唔好彩 睇到啲咁嘅嘢

做乜呀 要去外國喇

ar迷

是撚但啦
上下連登姐

依家睇左4分鐘

勝負好明顯

ok

睇緊咩

耐冇見

仲要強調自己唔係狗公

呢個post？
定香港呀

82年生的金智英

感情台
我發覺我好多台都未去過
想襯仲後生去下
見識下感情台以外既世界

係你地唔明又賴我
總之我講乜都錯
就算我打篇千字文解釋你地都認定我係狗公架啦

我靚仔嚟

笑乜鳩

我仲記得個email..........

過兩日睇p.s. I still love you

都好嘅 世界這麼大
我喺創意台等你

今次真係我都唔清楚

屌

Lm

讀讀

唔再講lu

浸死唔好再上黎了

唔得 一日有人狙擊我
一日我都會講
我唔係狗公

神秘台？

我係娛樂台等你

我把聲好唔好丁？

睇七號房的禮物

好 等我環遊完連登之後
就會番黎

屌你 捉野

佢係咪之前留tg招c打？
冇留意名

牙簽仔收返埋

夠喇

好好丁 聽親都會濕哂

好睇？講咩架

Ok!

呢啲情況難得一遇 我榮幸就真

Nonono

衝物小精靈 個仆街呀 屌佢老母

做緊咩

係咪好好睇呢

我唔係狗公
因為你只會認定我係
我講最簡單就夠
無需要打咁多字既理由

我把聲呢

唔差

會爆喊

做到台主再翻黎啦

你慢慢講

[member有緣會見[/member]

真心 你唔講好過講

好

差一啲爆谷

對唔住啊
我都成日派膠玩膠㗎

而家你睇撚清楚
係咪剩係得我認定你係
睇清楚 有近視就戴眼鏡

佢又係狗公？

過兩日睇

真

原來你咁搶口的

我和你！

廢事再講啦

你好型

咩搶口？

我識浮
浮波

好睇！

佢覺得個理由就係：我唔係狗公

斷咗氣就識浮

梗係 喊爆

喊撚到扯曬蝦

生多咗個閪？

即係粗魯地駡別人

收到 但唔好留戀我ok?

那麼怎樣才叫有禮貌？

寫信

會好沉重？

不嬲都係絲打黎

女黎講算磁性

冬冬

多謝
個變聲器好貴

狗唔狗公唔評論
好撚蠢係真

我都有買
扮男人扮得似嘛？

中肯

道別禮物

我仲搶
不過廢事嘈
我形象係個甜美女孩

好想食熱狗！！！

想食

或者末路！

Diu

對我唔搶就夠♥️

希望你收唔到

tg搵我

好可愛

Fc過 個頭好大

話說有冇導火線傳送門

我要好多茄汁

加油加油

邊個先

上個po 800到

好！呢套又過幾日睇

no
你係一舊叉燒

你地鬧交個導火線

做咩呀

你做咩唔食呢個post入面果啲仆街姐 一齊死咪好...

唔太似
少少gay

lm 小妹今日miss左好多

食野味？

有冇頁數牙

食咩嚟

流口水了

我屌爆你個閪呀冬冬

搶走你個心

我唔係垃圾
唔好話我垃圾
我真係唔係垃圾
我唔明點解你要話我係垃圾

死八婆

你唔明邊到請講
如果我話想J你地把聲係狗公
我呢句係搞笑
如果話搞笑都唔得你一定係狗公
咁我否認都冇意思
如果你話係咁叫絲打入DC 係狗公
咁我更加無野講
咁我不如唔應該主動係現實生活同女仔講野
因為又會被視為加狗公
如果你講現實生活既我係狗公
我女都少約 就算約都係食飯傾計
不過呢D你地選唔選擇信就你地既事
最後就係 既然都否定唔到你地既睇法
你地要覺得我狗公 變態 請隨便
我知我唔係就夠了

我呢

你係一粒冬瓜

Ikea 好撚抵屌！！！！

乸型金牌殺手

咩頭？

我真係唔係垃圾
點解你要覺得我係垃圾
我再次強調自己真係唔係垃圾

掛住姐

收皮啦

以前成日食

all day breakfast

放心！
唔係

留名有冇絲打俾佢把聲我Jj

一間畀啲死厹污染我地可愛冬冬點算

人頭

你了解啲啦死八婆

唔話你知
（我依家係人生最肥嘅時候。。就嚟行唔郁）

入咗㗎啦？

仲有肉丸

有冇200磅

喂屌你班閪人
等呀叔我追下po先屌你老尾

屎忽鬼

我自己有
30cm

Come come

我把聲

弊家伙！個肚腩好似又大咗 😱

去維園遊行成日去入口隔離果間

幫我搵埋頁數
之後sd比禾

屌你老尾手機同步電腦先
咁撚多花生點食得哂
話哂我都喺到有返啲地位

你信唔信我鏟平你嗰區？

可能3月先落

係咪食得太多腸仔蛋？

咁你住冰

好唔好聽先？

講緊咩
落客

佢叫咩名

邊度黎既地位

歡迎
我最鍾意釣狗公

作死你？

我都好耐無去
Btw佢個蔬菜薯餅

汪汪

我咁fun又靚仔

我想食之前嗰個豆腐花味雪糕

好有自信

腸仔蛋！

去元朗？

不嬲

你個心囉
啱聽？

仲要扮工

敗走了
追不切po

咖啡

講緊呢啲好多痴線絲打扮男人

會keep住live唔到

你釣緊我

好食！

全部都男人黎
你up what7

禾日日都飲

又平

下我咁fun

咁腸仔係好肥嘅嘢吖嘛

你條女係雞
3萬蚊過夜

小妹

嗰個ar迷扮有鳩

真絲囉

只有咁諗先唔會動情

byebye

佢有

我專心致志溝一個
雖然都係溝唔到

邊有啊 parttime仔

佢啲雪糕味我成日嚟唔切試就轉咗

好多菌

我離開唔到佢

我以前三年都唔得

pm我啦下次

咁你日日都諗下佢

半年now

屌你老尾閪一路覆機一路追po呀叔我老喇
btw ar迷
第25頁開始

喵喵好正

俾多啲心機

所以我唔係八婆

我

冇理由㗎，我已經少食多餐 😡

你呢咁

乳酪雪糕都好好食

Yep

上次去食已經無咁好食

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

笑撚死
帝女花

1點郁

共勉之啦死八婆

你都養咪得

次次去都會買一大包返屋企食
佢哋啲熱狗都好高級

前幾日都係得一層，而家坐喺度有3層豬腩肉

不要吃我！🙏

落街冇錢買麵包

係
瘋狂格劍

巴打好搞笑

88喇你

屌終於追完PO
沖涼先

你見我冇上水就知咩事啦平時呢個鐘數一早上咗嚟

你呢句好笑啲

對唔住

屌到佢愛我

今日可能嬲左啲 sorry
我形象仲係一個on9傻閪，ok?

佢哋聽得多就會識得自己唱
真係唔好以為佢哋好蠢

你係一舊木

+-reward同punishment
你講既都係intro野
再上就會講relationship既要素
留返俾你自己睇

兜我

撚有
靠害你條仆街屈我

試下佢個薯餅啦！！！

撞你

i mean that girl not him or his gf duh

thanks

有買
好好食

唔養得

你係咪前幾日都企住或者訓住 今日先記得要坐下呀？

其實怕咩

Fuck you bitch

小你老母妹

呢度無絲打

屌你個冬

lm

十幾個credit既野
要睇真係有排

Sorry想緩和下氣氛
小尷

你又知？

彈出彈入？

撞進了冰山

之前衰憨鳩俾個frd知道左個名
唔敢開po

打完minecraft了

搞錯

沒問題🌷😁👍

你打minecraft？

波台

頂你個迷

係呀

下？

奶你個冰

未含過都唔當真

`

我想奶你個閪

將冰山劈開

我都打㗎

咁重口

去邊

啲動詞都俾你用晒啦

我沒想到

冇晒人嘅

渣渣

有啲痴線佬會背會員number

收你個X

屌到佢走咗

你係個好人！

開心

屌唔上黎喇
冇哂心機開工

搵我？

收皮啦死狗公

點解？

係

秒回po無乜人會mon po
不過嗰個咩咩秋就會 佢變態

揸你個加

吹撚到

黎stand with hk server一齊玩啦
我無盤好悶lol

都話我好撚搶口

接單啊衰鬼

快啲過黎stand with hk server玩

why

點解冇盤？

21號喇喎呀妹
都捱咗咁耐啦

？

唔好啊 就捱完
支持

兜我 樓下等

冇

Hi

我新手好撚廢😂😂

繼續玩game of dice

有咩睇

手足們 唔使多謝我
#804
毒撚通宵秒回

因為一齊玩果兩個fd熱戀期中

個ex都知我id 唔敢亂開po

唔緊要我仲廢
我地一齊入去9玩

me？

因為冇客

hi

呵翻呵翻
就快過架喇

織子

我幾年前有玩

咩工？

係 我芒鋪狗

之後先啦
啱先係咁畀人打死好撚躁

冇人叫啊

做咩喊呀

屋企唔比

躝

呢個server無人pvp
快啲黎起嘢啦

但養咗你

屌唔預

因為耐冇見你
激動

真 唔鍾意survive

我以前專業廢青個陣都會

話說上個po原來有另一條友比人插

24之後又可以放大假 開心

酒仙

起嘢唔好玩我中意打怪殺人

係啊 咪話 精靈

原來已經1點幾

理實殺狗

有旺角陣地副本

訓啦

最近打mc經營緊成個島

好易諗到唔開心嘅嘢 無謂傷害自己

精神

仆街仔

條友應該傻鳩黎
佢本身個行為問題不大
但唔識社交同溝通 應該都係冇乜腦

add我未

島主

精靈定我唔食辣

躝啦 咪入侵我家園

唔好打面

好耐無見

好鍾意你username

聽日9點要上堂諗住2點瞓

係呀快啲黎玩啦

2個都蠢
但前者嚴重啲

屌你個老母 最撚憎玩感情嘅冚家剷

洗少啲

屌佢老母

之前唔係lm lol咩

未down

有時寧願自己金魚記憶

食女食到喺連登曬好柒
明知個po好多絲打最憎player厹
佢係抵屌

難d

屌你老母 搵水泡

係呀
所以我係邪惡大野狼專呃細路女自爆的

你會後悔

知道

屌你老母小精靈

明明喊過不借得太多

之前玩左幾分鐘
覺得係大富翁咁就冇興趣

唔撚信秒回

Signal!!!!!!

秒

你有得食咩扮

1

做弱者瞓覺
早抖

仲屌緊？

秒到你驚

其實隻精靈上黎做乜
冇乜睇前面啲嘢
佢上黎炫耀自己食女？

sup

早抖

i’m sorry

係呀
食組女組媽幸福賓周屌完鬆

渣

咁你唔好搭我膊頭

再秒

潛啦柒頭

個frd記憶力異於常人

屌你個閪

唔係你啊

也想借點火

好玩喎

咁佢on9在唔等人問就自己講哂出嚟

我係佢就轉帳啦
依個帳柒撚咗架喇

未4？

我第六感好強

你應該成日比人老點

人咩都要玩下嘅

lol先找我

唔知有咩驚好玩了

我陪你玩 加我